[iOS/An] 神魔之塔（67）古有秦皇焚書坑儒，今有林奠送人返大陸

爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

[url]紙皮[/url]

1001要開po都唔知

做乜又搶住開po

因為佢唔開

唔俾人食完野咁啱急屎

一邊痾一邊開ok

抵啦，應該開埋po先痾屎呀嗎

keroro

佢柯緊屎，幫佢po出黎啫

殃b喺佢隔離痾緊呀嗎

隔住個mon都聞到臭

自己一條友出去做乜，又無女陪

近排無乜戲想睇

Hi

早晨

都話左香港無乜娛樂，一係睇戲，一係唱k

汐仔

屌那星 點解脆香雞翼咁撚脆 咁鳩香？

用滾水沖沖佢

kf雞完勝

重諗緊做咩無人回POST 原來爆左

萬人迷

有蟲wor

新人留名

lm

118328622

拉維妮斯

新手留明

雙條友出double

又留精

屌你戰慄好撚麻煩 唔刷榜啦on9 晒我體力

食唔食譚仔

張卡滿咗技，我都唔刷了

近排唔想食佢

好on9 成日都搞亂晒個劇本
第2關成日都要人轉19粒 轉完之後冇木珠

Btw 凱b又係神魔第一人

有邊次唔係佢

Theresa Stephy

未滿分第乜撚野一

香港&一眾大神巴絲們

我又靜靜留名了

下次貼百合圖ok起碼我接受到

男神係我巴得未?

張圖咪顯示咗你係第一蹚，咁都唔夠？

大神叫到 有有有

咁又唔滿意…

可以貼多d

咁又唔得啵 唔想騎劫mh po太多
加上我係鍾意bl多過gl

做愛回家嘅00上連登?
咁安仔呢?

高斯力斯麥斯梅比斯都無

三大獎淨係識迪加

水暗光

zero出基本mode但係迪加出最終mode

下周一五點

聽日吧

又要打怪獸又要4隻斯又有超人之父 係咪又玩右上角

我衰過你 一律見到雙雞蛋中間有刀片就叫超人

號外！Lilian Kan 將會於星期日的「神魔格鬥擂台」華麗登場，於預賽前跟一眾玩家大玩遊戲派發魔法石！

神魔之塔將於今年香港電競音樂節(EMF)與「衛訊」合作舉辦兩場「神魔格鬥擂台」！
注：我們今年將不會獨立參展香港電競音樂節及動漫節，但我們將於9月14日自行舉辦活動，敬請密切留意！

G

喂

喂咩

乜水啊？又係女將？

拎返把劍出黎再講

Tiga係最終形態仲唔係1%
抽抽抽

唔係

琴晚做乜唔一齊吹水

唔識

個事前登錄爭500人就30萬 真係咁多人玩神魔既咩

1% Orb
Zero同迪迦都4.5%

咁樣嘅...我係咪search名

呢張唔計

Search錯名

個個網都禁唔到

手機依家都禁到喇喎, 你再試下

岩岩試左 又得左

刷完 隻龍獸又唔知搞咩好

刷碎片

咩來

每週至少登入1次既帳號有50萬個

請問阿伯汗應該點組

求其啦，水北遺冰花依啲短轉都好用，有埋附消
洪工就功能卡，其餘都冇乜卡有用，可以升機械克蘇魯玩機制化既

唔係懷舊咩，Orb聽都未聽過

terry做野唔洗人教

當路雲

史奈達

肯撚定又係二獎先係真大獎

屌第8封係咪一定要卡5日

Yes

咩玩法呀屌

Terry:我印象中無講過稀有度同強度有直接關係

所以冇話有問題呀

已備花生睇你地抽超人

超人呢啲角色不抽也罷

【攻略】你還在無腦喂7隻嗎？介紹一下個人的喂食升技方案

舊觀念:
吃5張 必跳1 , 若其中有1張跳技 總跳技仍為"1"

新觀念
可吃10張,任5張(沒跳優先) 必跳1 , 所以吃6張 只要有1張跳技 總跳技為"2"

完全唔明

是撚柒旦啦, 依家仲邊有人缺雀架

好型

講緊食自己跳技 唔係食雞

唔計保底 食5隻自己 唔跳技同跳1技都係當跳1技
食6隻自己 唔跳技就當跳1技 跳1技就可以當另外5隻做保底跳2技

有雀仲食自己把撚咩

好難升技咁

都係機率問題姐 黑起上嚟食9隻都係跳1技

拉長黎睇OK

新系統

講你就你講啦
成日收埋公司d料又唔請

自己5點睇

超人幾時推出

下周1

飛天小女警幾時出

同完cf怪彈合作先

Fact checked?

抽好抽滿

已fact check

超人不抽也罷

j圖都唔識貼

次次都係呢句，你唔抽我跟你姓

係，無話正，得史鐘意啫

我成日都唔抽架

超人先要抽 話哂都童年回憶

無圖你話外星人住你隔離都得架啦

超人播果陣佢可能未出世

我屋企曾經有20幾隻太郎vcd 帝拿迪加個d都有睇過下 但印象唔深

有睇過唔代表佢播果陣你出左世

你知就好

咁首播幾時

超人太郎73年首播，帝拿97年

咁即係有無圖

呢個又邊個

av女優

唔抽

zero有得變超zero

我認得你 你次次都話唔抽最後都抽好抽好滿

英轉中愈早轉愈多石

sor

佢次次抽到保底

新卡冇暗屬、大獎非火屬(!)、偽變身
Orb隊好勁、抽好抽滿、複製人良好
迪迦隊平成三傑轉屬
Zero水隊神卡

係

可唔可以兩個ac合二為一

All in超人

唔係、有缺點

次次保底先齊

金主

咁即係歌手嚟

半個鐘就知

講事實都唔尊重？

爆菊團d人係咪鐘意講野講一半，又學埋mh果d擠牙膏手法

今次冇石抽
得10石過左半個月
尋日轉到兩次5石

有fd

我轉到3次

癡撚線，型撚到

屌三車連環相撞

大家都mon撚住巴哈

睇清楚條link ok

7

圓谷親生仔

https://i.lihkg.com/540/

126.5625倍+互兼200%

三型態咁癲

字海
完全唔想睇

免費卡黎講積頓都好似玩得過

個攻擊特效

迪加去左邊
路路露好似復活

要all in 了

等你分析

skip哂d orb變身佢唔睇咪得

迪加去左邊

得啦 all in啦

複製人ready?

古代金字塔

又出星矢個D右上角關

未畫好基本形態唔出住

神魔支持送中

點解得zero有武裝龍刻

好似好勁 但冇倍血
又變形又盛

秒住落無人打到你要咁多血做乜

好多時都冇得秒

你秒唔到姐

平砍6000萬都無得秒

屌你D技能仲長過論文
姐係必抽啦

好消息！由2019年7月24日至8月6日，嚟 #7ElevenHK買指定 App Store & iTunes Variable 禮品卡或 iTunes Pass滿$500-$4500，免登記就額外送你10% 面額✨！快啲嚟買返張盡情選購各款app、書📚、音樂🎶、娛樂節目🎮啦！
受條款及細則約束，此優惠不適用於指定金額 App Store & iTunes 禮品卡 $200/$500/$1000 及 iTunes Pass/ App Store & iTunes Variable 禮品卡$499以下及$4,501 至 $5,000。

高熱·大噴火

d名邊個作出黎

柒撚到

有盾無倍血好正常

勁到

51%減傷，固定回2萬

設計條友係咪無聽過超人d歌
一係 東一腳 西一腳
一係 一腳伸出宇宙 留一腳攻擊最後

整個拳頭特效算咩意思

隻水巴就廢啲，得36%減傷，綁凱拉先有得玩

傷害同回復應該冇問題,最大問題係血量,所以最後希望就喺迪加身上

好似幾年前啲技能已經長過論文

其實係味一次過買完慢慢用都得？ 平時用信用卡比

根本神魔就係閱讀理解

係 儲喺apple ID入面

我成日都同啲frd講要中文lv6先睇得明

咁買500都好

但mh 本身中文fail

何出此言

天照單野

小妹善忘，乜都唔記得了

天照係set錯技

公司打手不遺餘力

寫15粒屬性珠先有倍 但15心都有
2個版本之後先發現改返心珠無 再比人屌到心珠有

個攻擊特效想點

能夠請到你係佢地嘅福氣

zero手轉都11c 仲比招+c技佢
天降咁多水暗珠仲比招轉水暗招佢

唔好買錯指定金額嗰隻喎。
有啲7仔職員會好客氣同你講500有定額嗰隻去幫你換，on99咁搞到人冇咗個優惠

不過今次合作冇界王有d擔心

咁係邊隻？

覺得血量問題最大 等睇又屌到維修
幾鍾意今次合作 睇得出好用心做

右上角寫住variable嗰啲，去counter講要幾多錢。
Google play / ios定額200, 500, 1000嗰啲係無呢個優惠。

orb咪界王

an有無

辛苦過讀書睇d 技

GOOGLE PLAY咪係

無加倍血
無視減傷食得屎

見佢實戰打爆發先2億

佢未滿龍刻少左2.25倍

放路西法😑

放路西不如放仙姑

屌放tiga資料未

拎隻光歐出黎收番埋隻超人觀賞

就咁睇超人唔係好勁咋喎

仲有人課金比呢隻驚

呢隻野無睇過超人應該都見過佢

突破盲點

隊員向

入錢黎買片睇好過啦

有咁多錢課金不如用黎請曬呢度d巴絲食炸雞好過啦

仲好飽

正邊個請客

明明成班一車車石入落正分身到

依家真係會唔記得開隻驚黎login

明明得mk子會咁做

唔知迪加會唔會有倍血
不過orb 50％減傷似乎都係機會渺茫

未睇過orb
即將睇下咩料先

為2016年7月9日起於東京電視台系列頻道每週六上午9:00 - 9:30（JST）播出25集，由圓谷製作所攝製的特攝電視劇，且為作品中登場的巨大變身英雄名稱。

原來新野黎
唔怪得未聽過

8蚊一首歌都買到100首
仲保證你聽到100歲
神魔不出一個月(星矢完左果期成個幾兩個月空窗)就想棄驚

我想左幾年可唔可以幫幫手

聽歌要俾錢

其實我zero都未聽過
但見orb係1%先睇下佢

咁都有人鍾意買歌唔用串流APP既
又或者...

如果有日可以用中文寫APP
神魔D隊長技說明已經係CODE代碼黎
完全唔USER FRIENDLY
照直譯返D CODE出黎

呢套野我想睇，不過搵唔到中文字幕，廣東話配音得幾集

例如？

到底呢套野叫咩名

pop team epic

睇嚟得我一個唔抽 無伴

老野

唔環保

唔聽日文歌

終有一日會掉

事實

edm，中文歌都少聽

毒巴唔抽（聽講係）

唔抽到保底

無錢課

關咩事

再笑我比副會你做

今時今日仲有人聽歌唔買cd

咁神魔終有一日都棄 仲課金做乜

你又知我無買過

問殃b先知，我已經罷課了

合作唔抽就傻啦

唔係，taki taki果d on9歌狗也不屌，但點擊率又好撚多

殃b：上次課咗成千粒都未燒晒

班人聽完呢啲垃圾之後就話自己係edm fans，覺唔覺得被侮辱

正如世界杯果段時間多左好多忽然球迷一樣

是咪成間房都係ariana grande

五巴

但我對超人無愛

夜麻麻又咁熱鬧

咁你想點？

想推下po囉
一睇就知我入嚟混吉嫁啦

一陣食乜

🍨🍧🍦🍩🍰🍫🍮🍔🍟🍝🍕🍗🍤🍣🍙🍛🍲

食麵包

唔通話你食囡咩?

我都想食

你又食？

唔怪得同超人合作啦，原來而家又有新劇出

我都食唔到

宣傳

佢食仔

屋企有點心有公仔面，不過費事整

日文巴食仔仔嘅咩? > > > >

一個丁 一個碌 好快有得食

好肚餓

公仔面要煮先好食，要落材料，就咁淥已經好多年無食過，叮係好快，不過要控制時間，好容易叮燶

唔好食咁多麵…易生嘢

媽媽唔比😭

屌

上次食左個乾炒牛河，好食到嗌出聲，好香仲要有落蛋去炒

好少食公仔面，多數食粉麵就河粉酸辣粉果d

大家唔好笑，我係認真的

屌你

$47好貴

小學畢業未

突然好想食

睇左幾集orb
神魔又真係還原得唔錯

晚餐算平，下午茶好似38

岩岩星小1(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

未食過 有咩特別

矛錯，而家茶餐廳食野都好貴，午餐都差唔多60蚊

特別之處唔係佢落咩材料炒，係果間餐廳真係炒得好食

瑞士汁炒河唔掂wo，我唔鐘意

講咁耐即係邊度呀打手

想飲隔離個朱奶多啲

會變咗好甜

邊間茶餐廳可以有40蚊樓下嘅午餐晚餐食

我屋企樓下，邊度就唔講喇

邊度有平價午餐食

恐嚇呀

有個fd係爆菊團入面，俾佢傳染左，成日講野講一半，我都唔想

樓下炒屎都55蚊無野飲

我知你住邊區咪得

即係邊度？

屯天元食野貴過市區中環果d地方，唔係講笑

原來你同個員工咁熟

你住邊就一早通晒天啦

灣仔邊間？我以前係果邊返工，btw灣仔有d地方午餐都好平

MH唔包膳食

所以我不嬲都讚成你退會

山旮旯地方運食材入嚟梗係貴啲啦

敍福樓金x 唯一一次食炒河難食到有淚水出 仲要七十幾蚊

過紙皮弟嗰公會

退樹大兩個入晒爆菊ok

你住係公司

想順便參觀你屋企

你唔使ot

食個粉都喊

以前成日去灣仔果間桃園食焗飯，仲有間叫298嘅茶餐廳，好抵食

最重要係有初姐姐係度

係咪想過檔呀

泰皇嗰pet落珠好似隔得開過以前咁，好多雜珠喺中間，錯覺？

錯覺
@奶油兔

ok,信住一半先

一陣見到上晒線

消5c3粒唔好消心就無呢個問題

咪係，餓住邊訓得著

70蚊食屎你都喊啦

唔好咁講 我小小小薯嚟

訓唔著呀？

姓賴？

終於記得以前粵語版
超人太郎 出死光個個名
就係超能量混元激光

我都記得
仲有個音效

仲有跳起轉身好似檬面超人45度角車警去

集集都有呢個兼容卡黎
我仲記得個女主角紗織換左人
本身勁靚變左個老野

女死女還在
太郎打火山怪鳥輸左 左飛黎幫拖又輸埋

大個諗會覺得太朗偽善撚黎
有一集係有2隻龜
之後有1隻比佢打死左搞丁另一隻喊
之後就救番隻龜
平時怪獸殺人個陣又唔見佢救番d人

其實超人入面有冇死過人

梗係有啦
用番上面個隻龜做例子
有人拎左佢d龜蛋整湯飲
之後隻龜殺晒有份飲既人

好正常呀

仲早晨

龜蛋湯個集都幾正

晚安

出登出功能

深山

即係可以係game入面switch ac?

神魔派返100石洗下

yes

可以扔撚咗部iPad 佢了

送比我ok

比我先ok

Finally

一人一半ok

唔OK

會長

有咩用

雙開嘅人咪有用

超人有冇死過

琴日依到唔係有人話有強化角色咩

遊俠幾時機械化

秦皇機械化ok

格離出到900倍 terry幾時跟

炎柱一萬倍喎

瞓醒未

無天降
固定7c 10倍，殘留珠3粒或以下10倍
單邊100倍

上面太長 17.18.19 太郎

復活咗幾多次

有無試過人間體被殺

昭和人間體通常第一集就死

啱曬你啦

鐵拐李早就過千倍啦

Pad係成萬倍
你瞓醒未

唔關訓唔訓醒事，根本無玩pad，得日文版好唔user fdly

發覺呢隻野畫得幾靚

全身圖有啲似pad嘅畫風

諗諗下今次隻orb都出得幾醒
就算送抽送俾你
你都係要抽其他去開佢d形態

重點係火型態廢，因為用細獎
雖然光都冇乜用，只係溢補岩
水先係最有用，7cd 2rd 4倍攻

比較想知超人七星俠技能係咩？

上星期唔係出左咩
依家唔係得返迪加未出咩

上星期都未出！

Jed

競技場果隻丹尼絲進化

【其他】技能與卡片設計自由發揮集中串龍族黑金FF

主動技：技一：將本回合結束時所受傷害轉化成敵人所受傷害，並於下回合將所害傷害加入至隊伍攻擊力基值最高隊員 (最少CD6)技二：選擇隊伍中兩行直行並引爆兩行直行符石，掉落5粒攻擊力基值最高隊員屬性強化符石及5粒心強化符石 (最少CD6)隊長技：i) 當隊伍只有龍類成員時，全隊攻擊力5.25倍及生命力3.5倍。ii) 攻擊力基值最高隊員的屬性符石兼具所有符石效果隊伍技能：首消5粒屬性符石時，將回合完結時所受到之150%及50%傷害於下回合加入至隊伍攻擊力及回復力，持續一回合。首消5粒心符石時時，將回合完結時所受到之150%及50%傷害於下回合加入至隊伍回復力及攻擊力，持續一回合。若達成以上兩項條件，將回合完結時所受到之150%傷害於下回合加入至隊伍回復力及攻擊力，持續兩回合。若本回合無受到任何傷害，隊長及戰友CD減少1（需要消除符石）

有人會用

me

查實巴哈開個咁既區係做乜

用嚟追？

畀班人鳩up 唔洗洗版
淨係睇到3.5血已經知條友on9

樹大會長，捨甜其誰

答咗問題先

好多魔法石

84000

Thx

我都唔抽卡嘅

食7隻滿技
我正式宣布嗰個方法可行

咩方法

我食5隻都升2技

以共工（滿技技12）為例
技10餵1張畢業機率：0%
技10餵2張畢業機率：4%
技10餵3張畢業機率：10%
技10餵4張畢業機率：18%
技10餵5張畢業機率：26%
技10餵6張畢業機率：74%
技10餵7張畢業機率：79%
技10餵8張畢業機率：83%
技10餵9張畢業機率：87%
技10餵10張畢業機率：100%

from 臭企鵝 sharonstar

天選之人

扑機率，不了

食5隻會唔會4技以上

突破限制cd1

me on9

hi

7.26 神魔4強比賽 Livestream

唔知點解YouTube咁快手提我

你無參加

睇睇下orb先知仲有個暗形態
唔知會唔會係夢魘

得咁少石 不了

ULTRAMAN 版本派獎直播
將於 7 月 28 日 (日) 18:00 - 20:00 進行
最大獎更會有 ULTRAMAN 三大獎一抽 (滿等滿技)！
直播將會公佈超人迪加的技能詳情！
大家記得來支持一下神魔小妹 和邱嘎敏
到時候還會有神秘嘉賓出席哦～
-----------
活動流程：
- 超人角色介紹
- 超人版本實戰介紹
- 抽卡活動
- 神秘情報
-----------

Switch ac係咪下星期一出

好似用鳥異轉可能會冇咗啲造型
同埋唔可以合成龍刻
個BUG到而家都未搞

霓彩鳥係潛解，另一隻係異轉

唔可以合成龍刻係咩意思

之前我將三太子直接用蛇異轉之後熔合龍刻見唔到
定係異轉咗唔可以合

但一開始又話熔合龍刻武裝:
專屬龍刻武裝需以 2 粒「武裝原料」及一張 5 星或以上的角色自身 而成！

異轉咗唔合得

好似係5星先合得

我有隻水埃潛解咗max level都可以合
異轉唔得應該係咪bug嚟

曾建中就bug問題向玩家道歉 傳工程師不滿：你憑乜嘢代表MH

曾建中會否派石

派夠4000粒 不過你慢慢等

From NightDragon0 (零式夜龍)

哇屌好似好撚複雜

試過幾次食7隻升1技
自始認命每次都5隻食全餐算

最左=差幾多滿技 最右=食幾多隻最好 中間唔洗理

又冇野打

入元朗睇花啦

去食好西

我荃灣行入去收到風好多店唔開

唔出街都知好多鋪頭唔開啦

我直入元朗，你卻在網上看

希臘神應該揀邊隻

有乜分別，邊隻都無人用

正解

我覺得你好幽默 不愧我巴

4個鐘後我行到 等埋我

大家小心

行山過黎元朗

唔去元朗，聽日上環見

紙皮弟大神有腐皮
皮正返

大家都要生活，好難次次都出黎

屌你老鼠

元朗西鐵站開始多人

明白呀…香港人人有份 盡咗力就得

少咁啲嘢咁

請問 意思係咪要技能lv滿定lv滿就得?

滿等就得玩咗咁耐都未試過進化

魔法石數目少咁個0

唔該哂 原來我誤會咗

呢個數啱㗎喇又唔係你哋

少咁三隻秦始皇

去shopping 下都出哂煙 屌你老味

投訴佢地啦

到時啲關一食唔到秘寶就要食石

今年漫展有咩抽

電競嗰邊有兩日有比賽，好似係26同28號

想請指教
咁我打到自由蒼蠅嘅 係咪刷5張俾一張食就得啦?
之前見你地有講喂卡 但唔肯定喂5張定10張嚟升技能卡(升到最盡嗰種)
平時我玩得好hea同打唔過地獄卡 所以問下

五張升一技，十張升兩技，應該係
利申：慣咗五張咁食

宜家開始7隻咁食

咩係自由蒼蠅

thank you 刷返30張先

地獄卡木屬囡囡嗰張呀

木魔嗰張？垃圾黎不刷也罷，無謂嘥時間

又要開始擔心史大大

頭先咪出左煙

依家開始亂棍毆人啦麻

佢住屯門乜事都無

?

無得救，香港玩完啦

講就兇狠

難得打到地獄

神魔更新可唔可以凌晨
成日都10am-5pm

要員工ot

去左啦 留到7點左右

你幫手比OT費OK

岩岩課左一粒石了

點會無比
你老闆唔比你咋

唔到更新都唔出迪加資料

超人的秘密

係：銀河唯一的秘密 天際最強人物

老屎忽

00後都識唱啦

有無去動漫節

又無免費仔抽去嚟做咩

唔可以？你前幾日咪問我會唔會去

咁你都知，高潮未？

打少d j啦，成日無記性

你都係

屌那星，呢個鐘數去餐廳食野都要排隊

叫你打少d啫，無叫你戒

咁又係，唔記得你啱啱失戀

咁後生就老人癡呆，rip

下世小心d喇

咳

靜啦，你嘈醒左我屋企條鹽蛇個cum兄弟喇

平時有乜嗜好，除左打j之外

即係點解

你冇呀史個種鳩

佢做多咗

無佢咁on鳩

有冇聽過人形容人地鳩史，就係出自呀史

由於技術問題
直播派獎會推遲半個小時
還請大家見諒
小妹跟大家說對不起😭

小妹露胸道歉未

zero唔洗直排轉珠

orb個倍率咁誇張

單邊15倍

Orb 開一招二億八
迪加得個一億

迪加隊員向，得orb勁，zero都係一般般

紫龍單開都4 5億
有d擔心

diu等我仲咁期待迪加

係咪派完獎?
岩岩先醒

最恐怕都係連登
講左咁圖都無張

你會唔會考慮打返好啲字先

緊係唔會

打唔好字會抽一版金蛋同假鑽

個個係你唧

我12抽6限1龍刀

發覺佢成日打錯字

唔搞GAY的
唔好咁留意我

悲劇

個鍵盤跟唔上佢隻手既速度

聽日改版=動物節大台無活動搞?

又要等加倍先抽
希望35抽內齊大獎
今次強度麻麻地睇好
有愛先抽炸

得orb勁

其實今次算好好，我畀合格分數，未去到美好世界/富堅咁好，但比妖尾好得多，起碼唔洗上修
基本上佢畀既野都唔算手軟，技能強度同cd黎講係好好，功能卡補咗好多，全神族第一次發威
除咗非實血依個條件之外都冇乜大敗筆

獵人小傑開一招都扣2 3億
超人最意外係死光居然冇界王效果

咪話咗冇富奸咁高lo
水火木神冇好用既常駐界王係差啲既，路西又唔知岩唔岩orb 用，迪加就岩dd，但都讓招2技
唔出界王當係過下冷河lo，依家版版都出一兩隻界王係會悶既

驚佢唔夠傷炸
依家d王關血量億億聲

orb 同迪加單開一招固版都2億8同1億，放多隻仙姑/火妍/夸父都已經夠晒傷啦

你隻夜鬼速速現身

你d口吻咁似捉鬼道士咁嘅

冇玩5年見有超人down返但係又冇石送
5年前嘅進度玩唔到打八封塔連第一關都過唔到

北歐希臘係咪廢左？見fd list啲隊長倍率3倍起跳

好啦即係由零開始咁滯

感覺新送個14抽反而仲勁

咁肯定㗎啦

金堅 申請左樹大招風

@樹大副會長7r
@樹大副會長我們一齊學喵叫

迪加

仲未決定到抽唔抽好

抽

齊平成三子所以會抽
等加倍all in!

已經準備好課金

不嬲唔係我負責收人，唔知你有咩準則，公會full左又唔知踢唔踢走長期無on果d

上面果d課長

無得揀，抽超人係最好選擇

一抽

一抽orb

靜啦

踢柒個sneijder啦

如果下期合作出龍珠咪仆街

一直用緊oral b

認真討論 ok，前會長

10個玩家9個推薦你抽

收人：1.公會內部介紹
2.連登巴打(會留意下平時講野/起底舊po,大約心中有數）
非內部介紹/印象分低既一律唔收 廢事煩

踢人：如果滿咗人，會按登入日期/公會代表決定踢唔踢

上面係我之前既準則

我之前公會個做法好簡單，有人申請就收，起碼係活人先，無上線30日可以kick，我地係寫埋係公會公告果度，唔洗拗，有特別理由上唔到線可以同會長講聲就唔會kick，30日無on先踢已經好寬鬆，見好多公會都7日就踢

好想抽
但冇錢課
等加倍玩
兩野算

加左好多無視減傷 控制既 技

家家有求 想搏上去百大 你前公會既準則係必須 而且仲要set最低分數

我頂，搞到我諗返起細個睇過一套超人叫做牙刷超人
個主角真係要刷牙先至變到身
大家有冇印象？

我果邊係休閒公會，係人都收，因為公會任長期唔夠分，成日要會長刷分，雖然次次都摱車邊夠分

btw再提百大我就del驚，屌你老鼠

我應該未出世

空虛寂寞冷

我嗰個7日就byebye

咁好咁啦

紙皮鐵面無私

我日日登入為拎石同卡…轉珠就一時時

放心，紙皮踢左自己都唔會踢你

法國樹大招風嘅人好有趣

你又咁留意人

例子呢?

召喚師若有裝備龍刻：首回合優先攻擊 1 次，並擊碎龍脈儀。召喚師若沒有裝備龍刻：首回合令召喚師生命力變 0 點首批消除暗屬性的連擊 (Combo) 及對敵人發動攻擊，敵人會回復相等於該回合召喚師所造成傷害的血量及反擊自身 200% 攻擊傷害。無視所有減傷效果和意志技能

又乜鳩野

敵人為 100% 減傷狀態，敵人攻擊次數愈多，減傷狀態削弱愈多。每回合以指定位置 (綠色漩渦) 的符石開始轉珠及在指定位置 (紅色漩渦) 結束轉珠，才會發動攻擊和回復。(達成條件前，無法進行回復)下回合開始，每回合將暗屬性成員的主動技能 CD 及累積戰鬥回合數重置

終於等到啦

泰王報廢了

重點係蜜兒報廢

下回合先開始 第1回合就開咪無事

牙刷超人是1996年至1997年公開的超人的特撮映畫。

唔係話樹大招風入面嘅人無一個係正常

咁都仲有得救，冇附消嘅話靠長駐增傷都夠力

可能有巴打97後呢

97年先出世

冇

次次都淨係講同一句會好悶

老實講七日以上冇上線都幾肯定棄坑

知你係正太

無

你唔好亂黎

原來你咁諗我 絕交呀 no fd do

大神上水了

夠鐘未

趕住抽滿

咁會長做乜？

見到你有課喎

史好有原則

12個鐘冇online就要踢啦

等被取締

一off即踢

生命力變0玩乜鳩

想叫呀史坐返正？

員工除外

龍刻都唔帶學咩人玩神魔

還原返超人比人打爛個變身器

真係有暗形態

點解今次用港譯咁佛心

入得game

10抽0大獎

有無員工價1石1抽？

想畀你做再踢我出公會

1石10抽

差保底，一迪加兩zero

水母呀

儲左500石等加倍了

升技怪終於一買就入素材包

咪又係保底

Jm9

真大獎係咩

各位召喚師大家好，
工程師確認以下問題：
－召喚師於 iOS 版本購買禮包時，於確認訊息時禮包名字顯示出現異常。（內容不受影響）
－於我的禮包頁面點擊「全部領取」或獎賞頁面點擊「全領素材」會出現顯示異常及卡死
－「刻」之封印（下）抽卡機部分文字異常地消失
－首次於「超人變身器」進行抽卡，抽卡動畫中卡片會變成白色
－「進入戰鬥時 CD 減少」類型隊伍技失效
－隊伍有成員進行「合體」後，發動「紅色骷髏 ‧ 埃里克」或「毒霧蜘蛛 ‧ 安妮」主動技後會卡死
工程師正在修復問題。如召喚師有相關疑問，請向客戶服務 cs.zh@towerofsaviors.com 求助。
為召喚師帶來的不便，我們在此致歉。

點解唔可以打既

zero係咪有bug 除左隊長隊伍技跌d水暗珠之外
跌落黎果批水暗珠消完之後再跌d雜珠都會自動排好哂

致歉就派x彩鳥啦

吸納香港玩家，進軍香港市場

分唔清邊個打邊個 即係點

Btw遮乜姐 係人都睇到你過千粒啦

都唔知做咩唔分港台
係香港咪用港譯

8食7上11

前兩次保底都唔出二獎

而家仲有無方法有效咁交換好友？

留咁多石有息收咩

求其中一隻大獎收貨啦...留石等下次合作

遮黎做乜

今日唔係個日

一on返諗住玩 俾人del晒好友

又cap人罪證

我屌爆曾建中老母臭閪

公會會長有呢個特權

一下一下抽過癮好多

你幾耐冇玩

一年？我諗

呢張係咪無出?

怕醜

未

你想唔想要

你提醒咗我清呢啲人

唔使啦留返比你

咁想玩返可以係邊到加好友

今次個背景又幾好喎，真係似超人打怪獸

好屎

幾時派事前登錄果抽？

屌
咪又係抽肥婆

呢張巴哈仔畫
聖杯泳裝造型

Tmr

有動畫睇會緊張啲既

真大獎係邊隻

超人佳亞

上巴哈/去app store search神魔 好似有個app係搵人add

zero 已經係細力㗎啦，試玩關仲要打木屬，r 痕咁

垃圾game幾時執
btw兩抽中zero

ORB嗰關暗屬咁先顯得ORB大力

外星勢力請勿對m78星雲說三道四

Orb洗唔洗複製人？

我都兩抽中咗ZERO

12抽差zero,收手了

想執都難啦 你睇新卡上架全部浮上水

屌奶星 3抽廢卡

駁唔到

四抽二zero

暴露咗年齡添

咁33抽會有幾多zero

5隻不過份

見10抽中左張睇下追唔追第2隻

希望D關掉個卡會加強D
好似唔多掂

追

看來今晚爆po不是夢
無抽

送個抽小獎不意外

睇完隊長技都唔知zero 點用

好棒棒唷

新版巴比

zero抽到喊三聲

第99X個POST會減速剎車

zero自動排珠係正設

15抽零大獎

真係差咁隻Zero就齊都已經50抽喇屌

可以直到1001

發現好多由黑金抽到超人都抽到齊既會然

Terry說謝謝你

15抽中左大獎OBS, 但我想要ZERO

我沒有抽哇

總算有新野玩下

幾時整個神魔連儂牆?

你呢D歐洲人唔洗抽爆都齊

只限重課打競技場既金主先享用到

做神魔問卷比意見

得新卡無新關 日日都雙周競技場
好似無得發揮D大獎既威力

填完有矛魔法石送

冇，但會多謝你提供建議

活動咁耐
總有新關嘅

迪加戰隊

之前睇完細獎咁勁大獎反而有啲失望

我知實係嫁啦
送抽細獎都算仲要一定係重覆

我一張都沒有…Terry送的還沒抽

依到數嚟數去都係得個一個咁大把

迪加同夸父招技完美配合

課咗幾多

油王

事前登錄送迪加，抽左幾抽又黎多兩隻

你講呢句說話唔會覺得唔好意思？

屌你啦

有乜好屌，抽齊未

冇抽

今日無抽？

唔會 歐王凱

997

998

1000